點樣識女仔？

我都想知

冇

屌你老浮

巴仔

問你樓下

屌你老潛

屌你個名

not your business

走啦

返工

all仔

轉工

上連登

無人請

pmed

試下搭地鐵

搭開巴士

巴士識唔識到女仔先

唔識識

Sor 我係巴

我都唔識
留名等睇答案

唔想格劍